認真 聖誕倒數邊度聚集潮撚最多既地方

好想去朝聖下

天水圍

Lkf

潮州

老蘭

住元朗 唔覺天水圍有

樓主，我最近睇緊箍牙嘅嘢，想知你箍成點，因為我情況同你有啲似，加上我又想去鄧x豪度箍